有冇人覺得係外國讀書班人真係好戇鳩

成班戇鳩鳩以為自己好撚勁
其實咪又係因為讀唔成書 用錢買學位
過到嚟淨係識打機又唔撚番學Essay又係買番嚟
番到香港仲要同人講我外國畢業 好撚肉酸
其實都係得個名 過嚟幾年當旅行

利申：宜家係英國讀緊大學 見盡一大班香港人大陸人英文都唔撚識講都畢到業

理掂你條仔先啦

外國讀書無問題 扮撚晒abc英文又廢真係攞命

證明你唔多識利用自己有既經歷同背景等等
男既同啲女講自己外國返來食女都易啲
身邊就算內裏睇你唔起 表面都會奉承你
呢啲係用來做資源既野來

識人dse14分英文1，要敗走澳洲讀foundation，走之前仲寸過馬撚

拎獎學金
鬼佬請你讀嘅真係勁

自資就收自動收皮啦

你咪又係亂搞男女關係
有咩資格笑人

大把喇沙仔拎住廿五六分去英國讀wo樓主

冇扮撚哂 abc 冇表明自己外國讀 我黎當旅行咁讀唔撚得咩

我都覺 自資讀ivy League oxbridge 都係香港讀唔成書先過去

自己讀唔成書過去就拉埋其他人

唔覺 有得過去都想過去 奈何家境貧困

咪係 你去間咩u咪有咩人

你間u咩質素咪見到咩人囉
去外國讀書係諗住移民方便
仲同你on99留係香港咩 翻嚟

一年去外國讀既有幾多%係ivy league同oxbridge?

你估資助咁易拎？ 大把讀ivy League oxbridge 都要自己畀錢 你同我講自資就要收皮？ 讀us top 20 uk top 10 又要收皮？ 總之去外國讀就係廢就要收皮？

英國讀書係頹嫁喇， 我自己係間英國top 20嘅都好似唔覺得自己有讀過咩書

好奇英國top 10 ie. 杜倫大學
工程 it 口啲科 dse 幾分收？

樓豬明顯講緊其他垃圾 你衝出黎做咩？ 呢個世界咁多自資唔講 拎極端數據黎講

有幾極端？每年都有唔少人入到外國名校 同埋樓主有寫到去外國讀野雞？ 佢話係外國讀嗰班人 你就話自資讀就收皮 似係你覺得讀名校嗰班就一定拎到獎學金

呢啲科Durham 唔勁 engine入Bristol 好過 cs 就 Warwick Edinburgh 都唔錯 唔計g5的話

姐係大慨幾多分

英國N展仔飛機都唔得閒打

咁講真 呢樣睇人 你冇興趣的話 除左讀專科係搵到錢 讀咩科都可以係冇讀過 邊間u都冇分別

真係屌你都哂氣 拎stat出黎一年有幾多人入 ivy oxbridge先喇 包埋自資

ot仲長過番工

冇記錯的話 electives 555 maths5 m1/2 5 應該都入到

m12 唔計elective? 佢唔睇中文？

我咪講咗 讀us top 20-30 uk top 10 等等大把人 我提出oxbridge Ivy League 係因為連呢啲人都好大機會拎唔到獎學金 何況其他？ 但如果直入到us top 20-30 uk top10 的話 又係廢？ 呢啲又係極端例子？ 拎到獎學金就真係極端例子 ？ 你唔好話你講嘅嘢廢？ 拎唔到獎學金就收皮

其實上佢個網就應該有得睇 再唔係Send email 畀佢問下喇真係想入嘅話 中文3就ok m1/m2應該唔計elective 但你係marginal case 佢都有可能畀你入

入us uk 既你地同香港班後門狗有咩分別 低分入高分

ok thx

elective 55 + core maths 5* +m1/m2 5*

我都係得個好奇姐

入得依啲都入到ust except 中文冇3
好on9

所以我咪話直入嗰啲係唔差 直入嗰啲dse 起碼都有成25以上 oxbridge Ivy League 嗰啲更加唔駛講 讀cc foundation 嗰啲我排除咗

痴撚線又走返岀黎

你咪個啲on9 又落仔又做第三者仲要ff自己係個正印

Btw 樓主好似係keele 咁唔怪得會話啲人廢

又唔好generalise曬所有去留學既人...我都係英國留學 全部essay自己做 間唔中skip下lecture啦 無打機 兩個月日日係liba過做dissertation..我識個班friend都係咁, 不過無可否認係有呢堆人完全唔讀書都pass到 我覺得佢地真心勁喎 why so pressed

直入嗰啲係唔差x2

入 ranking <100 uk uni 佢哋啲elective應該都有at least 55

照計大部分直入都應該 best5 >20

要知道呢個分已經夠入city engine/ ust sci

反而係好多中文衰咗去外國

喂
你唔係過左澳洲讀咩
點解又變左英國讀緊

keele真係垃圾

physio

三大UG 而家德國 PG <30 here揮手

你間u係咩咪見到咩質素既人
見唔少本身成績唔錯去外國深造 讀得又玩得 係樓主你唔得啫

高登仔：有冇人覺得班拉登仔真係好戇鳩

成班戇鳩鳩以為自己好撚勁
其實咪又係因為以前個app太廢 依家用錢買vip
過到嚟淨係識做假膠又唔撚有創意 料又係cop番嚟
番到高登仲要同人講我連登回家 好撚肉酸
其實都係得個勢 過嚟幾年當走咗難

利申：宜家喺連登開緊post 見盡一大班90後00後五毛潮文都唔撚識講都呃到正皮

識人讀ETH，返黎比師奶笑佢敗走外國，個argument同樓主一樣

美帝國咩都好過香港

我大撚把例子
Dse敗走 但我去College重新做人 唔做Foundation 垃圾
但即管話我垃圾